見到手足受傷好心酸好灰好攰

如果你覺得灰就應該要更加努力同認真咁去對抗既一場革命
只有咁樣先至會真係對得住佢地
由一開始既右眼少女
到依家既左眼少年同埋今日荃灣肺部中槍既手足
我地既少少付出遠遠比唔上佢地面對既痛楚
各位係經濟上又好付出，出力參與都好
最緊要既係記得唔好放棄
反而要根據返每次既不足去改進
咁樣我地咁多個月以黎既對抗就會羸
香港人加油
唔通我地連攞返屬於自己既樣既機會都冇????